[An/iOS] Orna (5) - 虛擬實境+傳統RPG

新手唔該睇完FAQ先問 呢堆問題全部答過好多次
高LV大佬打RAID唔好咁大力 留返啲資源俾啲新手攞
建議大家淨係打其他國家嘅人 見自己人啲地唔好打
開raid唔洗自己orns

比較有用嘅網:
lin:

FAQ
點回血？邊度有得買水?
買水回血 可以等佢自己回 不過好慢
水好平 喺街見到嗰啲SHOP任買 所以快啲啪晒啲水升LV最好
新玩唔洗慳藥水 啪晒佢升LV就得

下面條紫BAR係乜鳩黎?
WARD 你用咗防守之後兩TURN會有部份DAMAGE扣落到WARD

入咩Faction好?
火就中二啲 周圍燒鳩人
冰就多女 想溝女揀水
土就多大佬 易啲搵人帶
電就on9仔先入

法師裝限戰士用/戰士裝限法師用 係咪ON9?
4星之後可以用到

仆街/屌你老母 升咗LV25/50/75/etc啲怪突然勁咗咁多嘅 點打?
隻GAME每25LV一個TIER 怪 裝 職全部都會多粒星 建議爆水打

寵有咩用? 抵唔抵買?
初期建議快啲上咗T4先 (4星)
寵都有唔同用途
識HEAL嘅要黎守地
識火傷嘅可能打某啲你打唔入嘅地圖BOSS有奇效
有CC技嘅可以幫你入新TIER打嘅時候輕鬆少少
最緊要都係你睇得順眼 自己揀

起野/升野要用Wood/Stone/etc 點攞?
打怪跌/拆裝
撳自己 -> Inventory -> Dismantle

你地成日講咩升星轉職 點升/轉架
撳自己 -> customize -> class

點解我入咗Kingdom都無得打Raid?
入Kingdom要夠24個鐘先打得

做乜個地圖黑鳩晒
夜晚八點後會天黑 你撳右下角有得用火把
火把可以喺SHOP買 好平 見到可以買定啲備用

我英文差 唔撚玩喇屌
其實隻GAME都唔算太多英文 認吓啲圖都夠
主要都係堆怪啲名 啲字平時都唔會用到

我係毒撚 唔鍾意出街
如果屋企有SHOP可以喺屋企FARM怪
其實啲怪死咗就會生多隻出黎 打唔完
雖然無咁方便同埋會悶少少 不過都升到
屋企無SHOP都得 你求其去任何一間買定一大堆藥水就OK

新手篇
一開始有三個職揀 賊 戰士 法師
揀咩都無乜所謂 後期啲職都係基於呢三個職再升上去嘅分支黎
無撚得跳星 無撚得跳星 無撚得跳星
新手建議一二星除咗Knight之外嘅職全部都買晒 因為成就會俾返Orns你仲有賺 咁就可以快啲上三星
隻game比較得意嘅地方係你唔洗每個職都重新升一次lv
lv係共通 你unlock咗個職就任轉 轉返做其他職啲招都keep住有得用
所以轉職影響嘅只係基礎數值 著到嘅裝 同埋被動

lv10 要揀陣營 (Faction)
有4個屬 影響唔算太大
主要係你嗰個屬嘅招會加攻加防 同埋好後期某啲職係限陣營揀
詳情睇FAQ 入咩Faction好

lv25 有國家系統 (Kingdom)
主要係開Raid打 (所有人一齊打一隻怪)
同埋開戰 (War) 就同其他國家挑機
算係主要收入來源之一 所以點都搵個入咗先

建議大家一開始啲裝唔洗點升 就咁打到下個Tier換新就得
頭三個Tier (1-3星, lv1-75) 啲裝就咁Lv1 都夠用
Tier4 (4星, lv75-99) 開始啲裝就要去Blacksmith升吓先夠打

前期比較有用嘅怪:
Fallen XXXX系列: 跌返相對應個職嘅武器 算係同星數入面比較好
Living Armor系列: 啲裝好撚高防
Mimic: 鳩衝 跌好撚多野

簡介
呢隻GAME有啲似最早期FF DQ嗰種傳統回合制JRPG
主要都係周圍打怪升LV 打裝 霸地
地圖上面除咗怪 仲會有啲NPC同建築 可以接任 升裝 買寵 買補給品 之類
如果係自己起嘅建築仲可以升級 會出啲好啲嘅野
之前出pokemon go我都幾中意個idea 但個戰鬥系統鳩撳實在太悶
呢隻都叫做真係有戰鬥 玩落幾得意 希望可以多啲人一齊玩

平時打怪個畫面

Menu都係啲基本RPG野

霸咗地就會自動GEN資源 越多人喺你領土打怪 你收入就越高

新Po 留名

仆街/屌你老母 升咗LV25/50/75/etc啲怪突然勁咗咁多嘅 點打?

罰你抄POST 1 -4 一次
今日放學前交

今日日任係打地城
清到既盡清啦
利申 炒左2場

LM

其實d城有冇分難度

跟你T

新po 留名

屌....打唔撚贏

好正常

公司位冇武器店， 塊地又係自己會有巴打佔有

真係睇運
我開NORMAL 果時好似5星
頭2關已經出隻死神小怪 一刀就出番黎

咩區

有無諗過開放raid狂刷？其實啲orns好似用唔哂？

頭頂有！係Quest怪

一個星期就被拋離左20個LV

唔係自己地都可以起野

係

太古

覺得1 2王可以開放狂刷 等大家都上哂150之後自然無人會突登打

可以狂刷24萬一日玩完

要慳orns 你懂的

升裝要緊
唔慳得

之前我係開個分身拉入自己party 由佢吸經吸到夠orns 材料就坐車執
慳orns大法 反正鐵匠又唔洗升lv

入去消晒行MP 就出番黎
普攻佢又殺我唔到 按到2098

起要5000

等緊啲裝整完睇下殺唔殺到200王

200王到底要幾多防

唔知，不過佢好似純物攻

遲d試下堆物防去捱下先

200果隻都冇乜可能殺到
入場ALL IN 最大力果招就得SOSAD
利申頂到一野

其實加速3456王先係幫班低LV
起馬出5星裝可以用下先

我宜家每日肝返1個鐘就完打下raid boss

得隻Starlord可以打到十萬幾 上次打到中間比佢一野Quasar收左皮

隻泰坦就瓜
會出咩獎勵呢，好緊張

巴打GAME名係咩

屌你老母
打地城第1關遇到呢隻野
全物攻招，係咪可以收皮

會自爆

白色德魯依好似得我一隻

可以出去換技/裝

唔該
以為走左入唔番

7星發光怪咁難打

之前有張圖
唔同級既exp 書 倍率
有冇人搵得返

個Orna.guide有

放飯第一時間搵武器店先

邊個分類先係
搵tome又唔見
experience又唔見

DE咪打得入

Equipment Boosts
Below is a collection of bonuses found so far.

Bonus Exp Items
Deathbringer -> x1.03

(Superior) Deathbringer -> x1.133

It appears the Black Witch Staff, Venin, and Witch’s Archistaff follow the same exp bonus modifier as Monster Tome.

Black Witch Staff -> x1.05

(Superior) Black Witch Staff -> x1.155

(Legendary) Black Witch Staff -> x1.26

Venin -> x1.05

(Famed) Venin -> x1.2075

Witch’s Archistaff -> 1.05

(Ornate) Witch’s Archistaff -> x1.3125

Monster Tome Greater Monster Tome Cursed Monster Tome
Common 1.05 1.1 1.25
Superior 1.155 1.21 1.375
Famed 1.2075 1.265 1.4375
Legendary 1.26 1.32 1.5
Ornate 1.3125 1.375 1.5625
Bonus Orns Items
Dark Garb -> x1.05

Deathbringer -> x1.03

Reaper’s Robe -> x1.05

Venin -> x1.03

Bonus Gold Items
Coin Purse -> x1.05

Dune Blade -> x1.1

Jester’s Outfit -> x1.1

Sandstorm -> x1.1

Bonus Drop Items
Dowsing Rod -> x1.5

Monster Spawn Bonus
Brazier -> 2

Enchanted Skull -> 1.2

Lantern -> 1.1

Occult Candle -> 2

Party Bonus -> 1.2

Torch -> 1.3

Shrine Bonus
Shrine of Wisdom -> Exp x2

Shrine of Luck -> Gold x2, Orn x2, Drop x2

It appears the Black Witch Staff, Venin, and Witch’s Archistaff follow the same exp bonus modifier as Monster Tome.

Black Witch Staff -> x1.05

(Superior) Black Witch Staff -> x1.155

(Legendary) Black Witch Staff -> x1.26

我有把famed black witch staff
不過升lv都係靠raid

原來同公會有得睇自己友用緊咩裝

OK喎

一直都係

但係通常主裝都係鐵匠鋪升緊lv 所以

紅色屋仔係咩黎？見過2次但話我太渣唔俾入
同埋石中劍要點先拉到出黎？

紅屋好似裝備10LV先入到

紅屋要10LV裝 唔肯定先入得

石中劍就唔SURE 點拎
滿血
某LV

利申由7X 拔到14X 都仲未拎到

紅屋唔係整demoforce咩？
要先去石屋將一件10lv既裝master左，就可以係紅屋demo佢
我記得係咁

佢係隨機位出定固定？
之前好似有巴位拉到出黎

你把石中係邊？我過黎幫你

石中劍拎過兩次
不過冇咩印像勁唔勁
仲有一把拎唔起
幾日後冇左

沙田 好似沙角 乙明果頭

咁遠愛莫能助

正常唔會嫁WOW
唔通比其他人拔左??

可能架巴士行錯路

隻泰坦一下波動拳打我6900

見公會同lv已經六星
我仲差42萬orn
到底邊有咁多boss打

搭車開雙coins殺到落車

其實 1會有幾個已經7星

有咩唔係6炸咩

見佢殺二千幾隻怪 四百幾boss
我九千怪 21boss
Boss係固定位出？

慘公司周圍係冇武器店

自己起啦

證明你搭車唔夠多

BOSS 係固定位出
但殺左幾次就會轉位
你殺BOSS 次數太小啦
坐多D巴士

荃灣去觀塘
觀塘去新界
新界去返荃灣
再唔係過海柴灣去堅尼地城(巴士)

不過BOSS重生太慢就真有人收割完你就喊

冇得計既
所以睇運
我都唔知執左人地幾多隻尾刀

會暈車浪所以唔會搭半粒鐘以上車程既陸路交通
地鐘入黑就定格gps
咁真係無得埋怨
唯有行自己打小怪之路同公會王
Thx大家解答

仲有距離成就

坐丁丁

你執左我幾隻啦見到你幾次出現我打緊隻BOSS都冇左

加一升星個目標好遠
覺得未刷夠orns就會棄

而家成就開放左真係易左好多啦
見INN就入去解物資任

搭車真係好好刷每日放工坐一個鐘巴士反屋企
開水開coin開candle

點打到5次gauntlets

搵地城入

屌 咁樣就唔洗等5粒鐘？
啱啱先知

話說沙田隻著火7星Tiamat 到底有冇死過

太古有7星石頭人冇人打

比人搶左塊地要1粒鐘先有得復仇
應該改做可以立即秒打
打完等1粒鐘先轉返畀你

其實呢隻GAME真係要搭車玩
距離
BOSS
任務
刷新小怪
一次滿足4個願望

等我黎
利申殺左佢好多次 唔同地區
打一隻磨左個半鐘以上 屌佢仲要識吸血

已經想瘋狂搭車

立即秒打
我怕同一塊地 打到2098都未完

本身霸左8X塊 一直都上唔到9字頭

上到100就可以開4會

1會隻titan可唔可以留左20分鍾 想打一下先 琴日1335轉會

開左應該都唔會好多人吧

見到字抽多佢2獲先

唔會開啦 1 2會夾埋都唔係全部活躍玩家

食埋個飯就開波 巴打你努力了

等食波動拳啦你

宜家點先係活躍玩家

一日玩16個鐘掛

咁可唔可以1 2會合做一個會

應該唔得 會爆50個

呢隻都頂到幾下既
屋企附企有隻火坦
一拳2XXX 仲要吸番1XXX
真心磨到2098

快d 做瓜佢，好想知有咩

隻野魔攻定物攻架

好衰呀你

打左了

咁做瓜埋佢嘛

點解會衰

1200魔防1300血以上可以硬食一下STARLORD大技

TITAN得返2500血,下個加油

寶寶心裡苦 但寶寶不說

魔物都有

佢魔法打我0
物攻收我皮

重新開個ac，巴打有無國家有位
28lv，冰

支杖都岩你用吧

Ornate axe, Ornate sword, 咁爽既

發生咩事

[img]

仲難過starlord, 不了

出到靚野都冇料升

係咪上個星期玩得少有加成，但係我要杖啊

我得呢啲垃圾

同你差不多 多你一把4星武

成千萬exp

我屌12層隻怪SLEEP唔到 被秒

差少少行夠250000/殺夠10000隻怪/100個quest 做埋是但兩個就可以升6星
但6星又唔可以用哂全部職業既裝 想玩battle mage 但身裝係法+賊

我啲LV9 LE賊裝都放左係度

有人秒BOSS大家快摸

邊個係咁洗2王??

屌隻王死得會唔會太快

個名最嗰個

喺咪2個國家都滿人

dmg最好高果個

唔好以為你改名我就認唔到你

姐係邊個？

我唔知係1定2國 49/50中

之前叫SING HAllelujah to the lord
143LV DRUID

1王又 re左，快抽水

入去摸返幾下先

我磨緊STARLORD 唔好殺咁快

秒王係咪要踢佢

咁快推爆左舊Post
啱啱上到125Lv 勁多7星boss喺附近
兩下就出返嚟

1下就出返黎

畀次機會佢啦

我睇緊小說打，打好慢放心

其實偶然solo下唔過份

starlord 都瓜埋

有冇用緊DRUID既朋友
有咩技好用? 越黎越多技唔知用咩好
召寵出黎勁唔勁

單刷STARLORD 190萬我諗要打2個鐘

MAGIC STRIKES
FULMINATION
JINN'S TALENT + 唔會扣防扣攻飾物
GOLEM'S FORTITUDE
其他BUFF防魔攻

點解search 唔到

SORROW II 點睇?我覺得好似幾勁

90雷 （主力技）
magic strikes 打寶箱/補刀
sleep 屈怪用
jinn +魔傷
石頭人 +防
補300 .......
40火 以前放落懶得換

一齊刷咪快

雷國啊？？

永遠都只係搵到冰國但又滿人

你係冰國咪只係會搵返冰

愛莫能助
1係課金轉
1係砍掉重練

原來係咁，岩岩玩唔太清楚，唔該巴打

砍左幾次

倍率低仲要兩rd
打出黎仲少過magic strike

我見打出黎個數高過平時2turn
可能我冇上buff打
Magic strike依加唔多夠力

主力都係90雷
強數一下秒
唔符就兩下
係有抗先用magic strike

呢到有無人玩物攻職

有乜幫到你?

搵唔到warcry2 想普攻打王打快d
有冇buff兩格攻既技？

要疊滿Beast mode 先勁 可以打5000

疊滿左beast mode sorrow 1 都可以秒8-9成 6星怪

咁我一炮90電一樣做到
beast mode 長期100% 一樣廢到喊
唔知你地點用

Warcry
Buff

★★
30 mana

Boosts attack power.

Learned by
Warrior Lvl 20
Monsters use
Goblin Warrior
Almighty Balin
Pets use
Imp
Mimic

頭先又試左
beastmode100%
sorrow 小怪轟1000
2 就轟3000
我magic strike 500-600 一hit 25mana
再唔係90電 一野2000 幾

Blademaster有無技推介

可能你太高攻

我低攻用sorrow 1 好爽
magic strike 打唔入6星

小怪難作準，搵隻boss試刀

raid 一樣

1王又re了 ，淨1/3血

你岩岩升t 磨怪用magic strike 打唔入係正常
佢分開三下計傷害你攻唔夠
你用90電轟落去咪又係多過sorrow

我自己係咁
DE SWORDPLAY
BARRIER2 RIPOSTE
SLEEP DART WARD OF MYTHILL
ICESTRIKE2

但係我試過swordplay啲傷好似同tricut差唔多
真係好用啲?

原來人冇得學bloodlust
Thx

20LV WARRIOR 1星戰WOW 你冇開??

Attack multiple times, changing the course of the battle. It may cause multiple buffs and debuffs.
會上自己BUFF 同DEBUFF 對面

終於買左隻WISP 好打好多
係咪話仲有隻強化版?

7星
30 萬

7星 30萬

有開
之後見隻紅雀用有加攻兩格
係個果網打warcry佢又冇II所以問下
咁用住1黎磨下算
有個骨頭加攻扣血太甘

用AMULET 鍊

而家升1lv要成億幾exp先升到

玩法好似易玩過賊仔

冇血咩怪都頂唔到一下 照睇就物理易玩啲

可能打到好多法裝

apm 有隻8星boss

Boss計尾刀？定hi到佢一下 有人打完都有獎

尾刀

Thx 建議

大家識做啦

出緊發去APM

打得入先得架
有得睇冇得食

10usd個幾個職勁唔勁？

升左rogue之後成日唔夠打要係咁啪水

上WIKI睇下 冇人買過

好奇coffee 有咩用

有買過

課金支持

2.5星嚟，無乜用，你當捐錢比developer 咁樣

升左rogue要9打到5萬幣 好漫長

3星打得好辛苦 淨係可以汁2星

要50萬先6星，仲漫長啊

解achievement , 睇#1 有講

想問有！解咩

#3 第二段先啱

daily

點解我冇呢個
!

APM隻8星我殺左LU
冇火打得入

an機早2日有更新
iphone 冇

我iOS
啱啱先有

今次呢仗再輸退會算

ya
d錢icon 唔同左
多左成就解
d怪有！提示

呢隻boss 冇咩好野

好多新手 體諒下啦

加左咁多新入應該難贏
盡力啦

specialization有咩特別？

6星怪 有咩甲推薦？

點解唔係杖

GRAND MYSTIC 已轉

解JOB成就突然有10萬, 咁就夠了

GRAND MYSTIC啲技勁唔勁

出左兩次raid獎？

多左ARCANA I II 冇咩感覺

YOUTUBE 見到有grand mystic 佢乜都係用 [屬性]strike iii

我睇返自己先得lv1, 邊度會有得學?

Lightningstrike III
Attack

★7
120 mana

Electrify your weapon and attack the enemy.

Lightning

Learned by
Majistrate Lvl 150
Taranis Lvl 175
Monsters use

唔夠打 隔一日會滅火

個職好似廢廢地
所以我冇轉到

一切都係為了50%血

等緊175轉SPECI

有咩心水

今日行左上山，我聽日翻工先攪，其實你自己都可以起嫁，一間shop好平

Magus

lv105 主力玩法師, 有兩隻4星法師可以買, 大家建議揀邊隻?

90電會麻自己好煩

SPELLWORD!

暫時玩到80LV
個路線係warrior->paladin->盾佬
但係盾佬唔知係我唔識用定點 怪都打唔贏 仲廢過paladin
想知有冇升錯嘢同埋之後要點行落去

覺得唔好用可以用返前一個職黎打既
當係拎多左盾既技
BTW我係揀BATTLE MASTER條路 之後揀ADEPT
格又少又用唔到牛戒 轉返3星BM職打上25萬先轉返5星黎用

同朋友組完party解散左之後D怪keep住低lv...點搞

繼續打，打翻一陣就會正常

諗唔掂centurion 定sorcerer好...有冇建議？

係咪維護緊？

係，但係佢無之前出notice，唔知咩事

ON9仔先玩SPELLSWORD

DISCORD有講
LAG 問題

centurion 打唔到人架
開黎拎技ONLY

yes 冇錯

apm 又有7星石頭王

殺呀!

非常吸引地想不停課金開Shrine of Luck

8蚊係咪得1粒
好似好貴

當支持下，人地個啲game課一課都千千聲

抽野還抽野
一粒係街有得執既LUCK 我唔會買

轉fraction支持左

冇得課orns

咁你抽野啲石平時都係會免費派啫

差5000orns 轉battlemage

單刷4王

想問下土Faction有冇國家有位入?
我同兩三個frd岩岩開始玩

冇

50k 玩batter master 定 sorceress

2會d王唔係好郁 擺左好耐都殺唔到

會用咩技 同埋副職係咪Magus

轉黎1會

單刷隻4王用左我9個字
未計其他人打既

刀下留人

大家比力打

又電腦大爆炸?

人性

新果隻己打，快d殺

有冇人都窒窒地？

好Lag

順返了

頂打到最後十萬畀隻STARLORD一野收皮

踢人

war 俾隻159lv我點打 咩配對黎.....
對家浮係用隻蜥蜴仔2下就r死左我

我對面4000血弓手
一下打我6000幾

對面全7-8星 比人姦好正常

佢16xx血， 我轟一下200幾
隻蜥蜴仔r 我700幾
輸20個lv 公平咩

又配隻8星黑武士 我屌

輸運麻佢唔到
我一下都車佢半血

岩哂已幫襯

其實起完我係冇好處嫁
唔會收到錢

不轉完職就配晒d唔知咩人..... 完全打唔入

喂~1會 刷 1 2王既手足會唔會大力左小小??
一個鐘死幾次
未到100LV 果班點算??

一會國戰基本上全炒

我以為你會有佣抽

下次你自己起啦
我遲D慢慢搬番去公司附近都得

125UP既自己控制下唔該

收到

有冇公會收人 76lv中 岩岩新玩

我都唔識 岩岩會戰俾隻170lv battlemage用地屬90mp 秒左 我諗都係用返舊招

Magus 175先有勁技
可以唔轉住

一個人打左中西環好多地

打返佢囉

冇停過手

7星 6千血

Sleep唔到就等死

入鳥

望到啲鬼佬閒閒地千鳩幾塊地

鬼佬地大，點同

鳥大

D war基本上係要靠新手打，高lv d 對手差太遠好難打

唔夠條撚樣砌

圍佢

75lv又另一個地獄 想問下巴打玩賊係咪要堆miss

NO

唔好做傻事
你推DEX 唔夠攻打王
全部都要推

加dex只會加miss?

啲裝又唔夠戰士果啲坦 啲武又唔夠高攻 我玩到好辛苦

我都後悔轉左 battle master

啲武又唔夠高攻係你打唔到勁裝
唔關賊事
賊技已經係最勁既輸出

我套戰士裝同套賊裝

我諗緊轉唔轉2星騎士

你貼D裝上黎望望 NOW 幾多LV??
你50上到75
75上100 易好多WOW

低LV裝好快換
234星都係
一時勁唔代表咩
諗清楚自己條路

貼左 用緊最垃圾隻戰都高過賊20攻 130防

咁你咪玩住戰升LV
升到100睇下點

差10000幣可以上battle master 上左就返唔到轉頭

只要有愛

Tricut 神技你冇得唔學
你玩戰係冇輸出技得啲垃圾招

Tricut 上master先學到？

Battle Master

Skills Learned

Battle Dance Lvl 50, Double Edge Lvl 55, Cyclone Lvl 60, Tricut Lvl 75

唔係你就要等4星Adept★4
先有Tricut 2

我技同裝

求指教新手唔識

Cyclone 好過 tricut ii 啦

唯有頂住先 我依加用3條命先殺到隻怪

Cyclone得2.1連tricut都不如喎

唔好提啦
我對上一次羸已經係打連登冰會
人哋啲king queen勁到癲

BATTLE MASTER 仲有Double Edge
真係冇得輸

實際上我用 cyclone 扣少過 tricut ii 少少

但 cyclone 25 mana tricut ii 50 mana

好串

冰會由嗰場輸到宜家

點解你成日打我

冰會仲有冇人玩 我keep住清冰會啲地

想問4星以上leather hide wood中有冇用？
無用諗住用哂佢解blacksmith achievement

大個仔就會自己起返個

有用架,某類裝都要用
我7星都要用

又係咩招黎

大家會出沒嘅地方咁啱重疊
日日都喺度同大家左手交右手

1 2會內戰我地都嬴WOW

其實我都覺好少，平時喺街都唔係好見冰會人嘅名
但係又keep住踢完就有新人入，長期接近50人

其實有D時間 可以上
望望 上面咩資料都有

好

今晚就報牛!

1 2會有打過咩

1 2會都係stormforce點打呀

1會長期唔滿人

SOR9RY 咁我記錯左

2會仲慘你冰國都叫有得獨大

2會唔慘,有得過1會

2會啲發起人仲係唔係度

2會發起人唔係去左3會咩

乜我哋仲有三會架咩

3會係冰架喎

冰會唔係reek打骰咩 定轉咗手？

2會會長仲係度 但佢少上黎

玩弓手了

我都好耐冇上嚟呢排要上街
以為已經冇乜人討論

我都有把ORNATE 斧

呢把你出到幾攻？

290

你都出左?幾攻?

好似火都多左人佔地，都有人係火開左個會

火個啲全部都PRIVATE 好似?

全部唔夠打

玩咩

係 岩岩火又打鳩左我三塊

睇返post先知原來又有佢份搶地
利申搶返

我黎我黎 流晒口水

我出左5把legend既不過我發覺亞種跌出黎既成長都唔高。。我把bow of typhoon legend升完會仲高攻

岩岩上 3星 78

成個圖既怪都唔夠打

係唯有打下PVP

唔洗夠打，一路磨就得

善用你的紅水

你果把最盡幾攻

10lv652阿好似，低過你10

如果打到ornate就更好

咩係亞種

bosd武太難升啦

七星怪

七星怪邊隻係亞種

背後紫色火果d

7星開始會有平時地圖見到既王既小怪版，佢寫住應該係亞種吧

頂 後悔解咗3星sorcerer.
解完先比把legendary 4星劍我，我騎士啲防裝又勁過法師

3會幾時先有位入等左好耐

今次3會會戰係咪終於贏到

係
如果呢場輸就連raid都開唔到

唔贏真係可以摺埋
窮到燶

辛苦晒成日開raid比我地打
差兩場可以升

拒絕分化
拒絕散播失敗主義
Game內Game外一樣

摺完係搵人用二萬五重開？

盡人事啦，返工日子都開到嘅，但係要野餐嘅日子為咗慳電都無開game

想問問， 點解我spec 睇唔到7星class 既？
去到5星cleric 就沒有
class就見到有7星

我都答你唔到，隻game無發言平台，我又唔會數住邊個有打raid，我都係靠睇last seen決定去留

見有人話想入都主要係踢咗低lv(below 50)又一日或以上無on嘅先

咁謝Navid巴為國盡心盡力
請帶領我門前進

3會努力

果日天后出 維園一出條路就完全收唔到網
係去到希慎去個wc先load到
到金鐘又係乜都收唔到

推

你買左5星spec未

轉左德魯依無耐就轉埋stargazer

之前就算唔夠lv 轉，都會睇到但灰字
依家直頭係睇都冇得睇

啱啱login望，我發現我都睇唔到，可能要等150lv unlock先可以睇

以前睇到應該係bug黎，未夠lv無理由睇到？

6星黎講法職會用邊件甲/武?打極都唔出藍以上既裝

一日一殺Apm

唔清楚
之前睇到介紹但灰字

用咩技打

sleep
muti spark

呢隻解任要打
但我見都未見過

主線我仲卡緊係reaper

同問

主線我仲卡緊係隻唔知咩lord...

我用賊裝

幫唔幫到你

要魔防既話6星得呢隻

收工去睇下apm有冇得執雞先
Btw三會終於有orn開raid了

咁勁，Witch Staff 升到4LV

HIGH DRACONIAN ROBE

之前冇武 用， 焗升
依家升緊黃色騎士果把 lv5要12hr

HIGH DRACONIAN 我都有用，物防裝
不過其他仲係用緊5星

刷緊7星裝 唔知幾時會出好野

luck + rod

感覺上左7星難出好多

成身d勁裝強緊上lv9 得返把5星廢杖好難打怪

luck神殿+luck coin+rod係咪全餐

藍田去觀糖中有石中劍

我打左好多把len 杖
全餐

仆街啦 大把人去拔

要加埋一粒鐘巴士
只打出裝既怪

加埋兩支蠟燭一齊開
打極都同一隻怪

呢頭講完 果頭出

你都就150啦

剛140 龜速

SUPERIOR 就收埋啦好似係

出貨

SHOW BLOCKED USER

癲

大佬唔好咁 岩岩上6星ja

比啲鼓勵你

有隻7星ronni 一入去淨千3血

鑽石山？

ip都唔駛check

我冇物防次次打呢隻死人野都一血換唔到

hmmm 開場我上德魯依防，佢一野打我殘血

你地除左buff自己仲有無減啲王攻？一減一加差好遠

普通RONIN 都唔算打
我打緊著火版

冇啦, 仲浪費1ROUND咩, 直接車佢啦

對我黎講冇咩分別
都係一招死

你唔係多左50%血咩？

假架.... 1同0 既分別

Luffy係唔係度

今日咩事, 見到地獄狗狗, 淨700血

日任要殺CARMEN, 係狗狗隔黎就係CARMEN

點先升到2lv kingdom

贏war

我記得隻carmen 好似就死

滿血的

怪物既星數代表強弱?
開頭打怪有d 8星slime仲廢過 2星globin

去完apm咩都冇 係有兩個inn任務站
其實起野得四種？ 其他隨機位？

唔知係咪iphone6問題 唔夠長出晒條list有咩
最底多數係好長字既武

公會王爆水打出紅頭

仲要81直上87

你係咪講緊lv

剛剛玩左幾分鐘
禁隻怪見到寫住8星...

請問係咪講緊lv?

好似係贏五場

What’s up
我幫你傳話比佢

明個玩法係升得好快
一千萬一隻都得

ornate即係高階？
另外想問有冇方法去解每日任務？
主線任隻怪太低LV 又唔出

其實坐車瘋狂打都會夠數既

岩岩一路搭巴士一路都見到佢跟住我 唔知係咪同車係度鬥快搶王

Ornate>legendary>famed>superior

What bus

觀塘經寶達翠林

佢話可能部車向附近，大家咁岩je

大約幾lv先開始升裝

啲王隻隻都準備㩒落去就冇左

4星左右啦

係屋企附近起齊哂建築 升滿哂LV
d錢好似真係冇咩用

慘過比人尾刀

起二十間shop 試試

SHOP會出到咩好野咩
感覺上除左素材都冇咩特別

起緊

會呀
例如召喚boss
呢啲道具

但我黎緊會搬

rod 召boss
大水
素材

Blademaster招second chance好乞人憎
成日以為贏梗就淨一血

specialization係咩黎?

SUPERNOVA 有冇巴打用過? 個解說好似好勁咁, 成120MP

大家點存orna 上五星？

成就, 成就, 同埋成就

141LV, 終於第1次過到地城

84lv開始難升

你當係副職

好睇運 基本上唔撞到berserk都穩陣

最波BUFF 雙防, 飲雙防水, 秒到尾, 最後係CARMEN

開

新手想問下個party係咪未開放既功能黎

有王國有位嗎

開放了 但要自己入去log 度acept

唔好問我點解打你
點解你開private 又咁岩拎晒我啲地

Lm

放心啦,我路過就會拎番

點解打pvp 對住差唔多lv +10左右
打法師用90雷轟落去可以扣200幾咁少
但佢轟我一野扣成千？

當然我都轟過千幾，俾人打扣0
佢d數字究竟係點計

魔防問題

屬性問題
今日搶地都見到個用抗雷裝打得200
我用MAGIC STRIKE 秒佢

lv差唔多佢可以有幾多魔防咁把閉

打到ORNATE 既話真係可以好高

隻野唔食雷唔食magic strike
打佢唔入 係咪gg

你把杖係咪有屬性?

Immune
Dark
Earthen
Fire
Holy
Lightning
Water
用MAGIC STRIKE 正常打得入的

出去換技 SUPERNOVA

試左幾次擋哂...

奧術好似好少怪immue?

好似得一種怪抗奧術

冇呢招技 同埋逃走可以再入？

咁用DRAIN?SORROW2?

但我出magic strike真係immune哂
我杖又冇屬 防具應該唔關事？

試下裝返sorrow2先 唔該巴打

再唔係用龍/Arcane 試試

自從有! 終於做得到日任

冇！都得 ，麻煩好多姐

冇!我成日都唔記得要打咩怪
係街見到都唔會入去打
等BOSS好過

真 點記到咁多種怪

不過殺地城怪既任都仲係好ON9
要入地城仲要咁岩撞到任務要求既怪
仲要好多時唔係要你殺一兩隻

要去地城店狂刷

唔解啦

解完得幾百幾千蚊
打隻BOSS冇咁嬲

係咪我問題 load orna load得勁慢

今朝成個車程都冇得玩
Lag到完場

160大戰191 直接被爆6000

開齊item先lag

通常啲勁人俾你地match哂 淨番啲嘍囉俾我

咁就唔係大戰， 係打魚

[1會]仲未跌到個品質靚少少既降雙防 準備磨死125LV隻BOSS
會唔會比人屌

有冇公會有位可以畀我join

留名星爆一野秒殺

轉左battle master好爽 開個加攻斬人大大力 想問下下轉上4星隻打手係adept?

我唔夠攻 打一隻應該起碼半個鐘

連點打boss

朋友： 著火抗屈starlord
Spec改做guardian, 再學埋centurion
Skill用 protction 2, magic shield 2, 飲tonic, 咁王開大技都殺你唔死
Guardian有招技40 mana打魔法角色，魔攻越高被打越痛，150級先學到，大概一下1700-3000

招技咩名

佢冇講wor , guar 40技應該唔難搵？

冇野了搞咁多野先打3000

可唔可以起碼出個綠色既arch-gadget比我
出黎出去都無色

打公會王沖到 97沖到107
但發覺D裝無跟上打唔到D 新出既怪
有咩方法可以刷下裝

盡量刷好裝先入下個TIER
如果唔係真係要慢慢磨到出裝

出左粒LEGENDARY

靠摸345王 出5星武?

驚刷刷下隻王上到150lv
仲未刷到d咩靚既6星裝

而家得把3星107攻既弓
打D怪幾十好撚慘

直接打7星,怪都係咁上下

法師7星怪 得1300血
如果你把武有330攻左右應該可以一野秒

因爲全身仲用緊5星紅裝 雖然升過裝
咁可以刷埋隻王先

有呀 依加334

1件紅都冇

武器店升級最長要等幾耐
6升7要1日

3日

冇SPARE武就唔洗玩

用上一把頂住先

仲要用成個星期女巫棍

原來打左把垃圾杖
升到10LV 先得400幾攻

唔要俾我啦

raid 2王把防麻防燒防冰杖 出左ORNATE 返唔到轉頭了

點解我諗唔到咁做

都係攻行先,遲早都要換養壞手勢

3+3日 好似係

點set?

上晒BUFF 之後普攻掛

我指連點點開出黎

狂刷34王

如果有得課金加速升裝就好

你都打得幾快

有orns 課都正

最應該可以將低lv既材料合做高階，幾千粒放係度無用

升到lv8 都有350攻好似係 不過真係用壞手勢
用其他杖係咁麻痺

350咁癲
夠玩到7星

同埋想佢有得SET 自動分解

OPTION 咪有

myatic 同 spellsword 有咩分別？

法師同魔劍？

Spellsword玩物攻

但佢-物攻 咁on9既

技就大家都有MAGIC STRIKE
係差個在個被動

想買4.99美果支coffee有咩用

請作者飲咖啡
唔係你飲

但玩開battlemaster tricut好似轉翻adept順手d

7日後見

泰坦告急，麻煩大佬收頭

咩事？

用箭筒定係用盾好？

升裝

邊個多綠色咪用邊樣
ps 我用盾

用住舊果套頂住先嘛

有冇箭筒係有加能力值，得燒/毒/暈 debuff, 好似冇咩用

上左7星都仲係用緊把5星杖得果447攻 唔想升 一升就3日無杖用

打把新既返黎再升

唯有努力刷

其實你地咁得閒走去刷 CADE 同STARLOAD

點解唔花D時間去打下BALIN?
我知係有人打唔入呀 入去比人秒
我自己都係入去秒
但打左十幾萬??
我D裝又唔係特別靚都扣到咁多
點解你地唔得

我有打 我真係有打
扣1 200就出場

我見到好多0傷，應該完全打唔入？

lv差太多

隻野唔食魔攻咩??

物傷用DE就撞得入 我都係得882攻

開佢名啦

Balin我入去放一下雷就死左

終於儲夠25萬 升Druid定Dragoon好
本身玩緊Spellsword 用Magic Strike清怪好爽
都有成1300HP, 見到轉Druid要-30%HP有d軟

welcome druid

飲250變312 不好嗎

每次幾百加埋都打左十幾萬

想問下maje佢招被動儲火
打國戰果陣有冇影響？
有既要留返十二點100%先打
（升lv太快但class未上到對親都高我一階好慘

magic strike 打唔入

IP都唔使CHECK就知你係邊個

有呀 照計

Thx咁希望一點前返到屋企
食埋10%加乘打得贏

唔係得兩個打十幾萬咩

係呀 其中一個係我

不過正常應該打唔完
EVENT 去到30號

我差2日就整完套物防裝，睇下頂唔頂到

頭先換左物防裝
上埋buff
都打我1600

我諗我整完應該over1500防，到時候試一試

用90mp 電招打Lv1 bandit

打Balin就變左

呢件抵唔抵升

Ornate野黎，望落幾勁

係wiki搵唔到

Unknown item黎

無res比小怪打都收皮喎

升黎主坦物攻王算

其實點解要坦
佢又識+攻 TRI
你估到幾多防先可以比佢扣0???

裝備點分邊件勁d?

另外咩色勁d?

o>L>F>S>白板

我以為會輸得好慘

1: sleep 成功 ， 蜥蜴仔打我700幾
2: 石頭人buff 雙防
3: def 開盾
4: 90雷轟過去
5: 90雷再轟 ，佢睏醒
6: 90雷收頭

戰術大師

on99冇隻打得死 血水都唔夠回血

fk me 手殘飲左2枝 x mp水

經常篤錯

尋日定前日拎完
即日就唔見左
點解既?點解既?點解既?點解既?點解既?

5000mp 水啊啊啊啊啊啊

屌 有X用咩
食一支500已經MAX左

寶寶 895mp 轉返德魯依飲就不得了

而家日日等啲裝整完都無咩做

8星裝

娘子 快看看

又加血又加魔，幾正

原來睇錯

打左把ornate 仲開心左幾秒

有紅武仲想點

呢把本身廢過唔加att 個把
171 % 都低過把legendary

前幾日跌既紅甲

[HK] the north 係唔係分會黎

對唔住大佬, 我好似打左1, 定2個地, 見字佔返佢

唔係同會就照打

講係咁講但係我真係好少打自己友

我見親一二會都打

正喎乜都有齊

BUILD 果度得SHOP /唔知乜/ 武器店...

要起左先有其他?

唔係 ， 你見到幾多就係幾多

街果d係人地起既，有d會限制左功能

最好自己起

升裝料得boss有,隻boss仲要地城限定或者召出黎

4星值唔值得買？定儲埋解5星

follower?

sorry, 講緊class

職業無得跌級

*跳級

其實呢條野有咩用？

唔識英文試下google translate

有冇咩方法無咁易中 raid 4星王d 狀態招? 成日搞到出唔到招

裝神器

其實洗唔洗特登用返preferred weapon, 果5% offensive bonus 影響大唔大

萬巴你咁快就164既。。。。。

其實7星職係唔係玩9人
玩開法 如果轉archdruid 就減魔攻
迫人玩dragon knight
雖然有排都未轉到

七星melee好似幾勁

你知唔知佢今日刷左幾多隻王??

原來係咁

Hello 新入坑玩水， 有冇kingdom 入到？
同埋有冇map 睇d noc 所在地㗎

打左幾日城都見唔到 淨係召過一次出黎打

coffee guide 到就寫回滿血魔+解眼訓 我睇WIKI 就寫連降stat 都解到 不過就唔知真唔真啦

見人見智 最好當然就係用返 但係如果你打到好既其他武咪照升照用

望住leaderboard 好似比較多人玩物攻

KINGDOM 要雷,有位
冇MAP

火會中上環果個已經100% Sorrow II 都打唔入

Break Power
Attack

★5
40 mana

Deals damage proportional to the physical attack potential of an opponent

Learned by HUNTER

用呢招打活動王有冇得諗

有冇得轉雷㗎

你入左咩
冰都有個會但唔知有冇位
問下冰會巴打

返工 不了

1會開始窮了
連輸幾場
12王唔好打咁多

d daily 大家係唔係一樣？定係random 出？
今日d日任睇見都唔想做

貼上黎望望

原來大家都一樣\

副職咁搵笨要用住先有技
一轉走就冇左招技

果隻7星仔戰士???

大家有一齊打下其實OK
只係有人自己磨左3-4王
我唔開名啦
再你咁落去 大家既LV 愈拉愈遠
到時真係會轉會

有寫架,

今日daily好廢

今場應該嬴到?
又可以齊齊刷

其實LEGENDARY都係得16 16

原來分別唔大

得雞碎咁多經但食你1000蚊
150LV仲係度幾萬幾萬咁打

開始想打一二會既地黎解#7個日任了

點解唔打
同會都打鳩我啦

飾品類就算啦
唔係主加攻魔果D(WARRIOR/MAGE/骨鍊)分別大不
一開始打左把ORN 火箭出黎開心到我
屌佢-小DD WARD 有X用咩

MARK低今場會戰羸左有幾多錢先
2日一場會戰 當我地4日先WIN一次
要慢慢洗

不過STARLOAD 裝係幾勁
5星ORNATE 既話可以>=7星LEG裝了

這些機會

就上7星 如果打唔贏d怪可能真係要刷raid

打地個獎唔吸引都冇特別打
上星期仲係90%見一二會既人
係呢二三日特別多火隊踩左入黎
佢一星期拎orn 係計守一星期定係某個日子派？

我覺得最誇張係15幾lv一日升左10幾lv果d

其實150左打1 2王就一拳算啦 未150想食一隻覺得都情有可原

呢排battle果陣成日都load空氣

唔同日子派
我每日都收到幾十蚊

係
尋日個朋友先叫我開12 王出黎比佢刷
佢衝上150

你地咁刷 多多錢都唔夠你地刷啦

其實都係輸幾場既問題
配班7星職真係唔知想點

暫時仲有二十幾萬其實好夠

sleep 除左先天75% ，仲有冇其他會影響到佢 （pvp）

sleep屈機打爆敵人

其實開starlord 同 cade一隻1000-2000 二十幾萬都係百幾場

請問5星class要幾多lv先解鎖？

有粒飾免疫SLEEP
PVP好多人都有用

盡快全團上哂150咪唔洗狂開1 2王 定而家係有150up既人瘋狂清1 2王?

more

其實我見唔到1團既新手有衝過lv

100？ 唔多記得
第一頁個網有冇寫

唔係100就125

125係6星

Waking Pendant 打PVP跌

佢D地越多越難打
見到Sept哥幫手清左一個

113lv 4星 買唔買虹寵先好？ 同埋買咩好

5星先買未遲

你地100lv起一日升到幾lv

1-2
不過個時得1-2王打

我依加一日幾個鐘雙爆刷怪 升勁慢

100lv 後要快就raid 1-2王打多d傷 清快d

總之 全部都係25 25 咁上
好似係124LV會買唔到 7星寵一樣

係149都買唔到

好難出 /有條件先出？
成成百幾場都係白裝 鞋 武 箭袋，少量綠裝

認真 最少上哂125先 未夠既去刷Raid王 之後就各自刷裝同強化 到咁上下就刷埋上150開始開6星職+刷7星裝/用強化左既公會王裝

好少打工會王，入去抽下水算，成日打多打少都有人有意見

打唔係問題
當隻王4百萬血 一個人打左接近1/4
咁其他人點算??

傷害好似淨係影響exp 多少 同錢

所以重點唔係一個人打幾多
係打幾快
太快冇人摸既話就比較蝕

其實呢隻game係咪唔出街玩, 就見唔到王同刷唔到好裝?

宜家話工會資源比少部分人囉晒嘛

會打唔到王，不過你係屋企長期開高級蠟燭都可以刷到裝既

搭車刷怪有好處就係你可以揀怪黎打
你企定唔郁就要殺左啲廢怪先有你想要既怪

我呢家70+, 但啲裝大部份都冇色, 又刷唔到裝, 啲石像同藍火又打唔入

兩睇啦，搭車有機會殺唔到隻怪自已死左就清唔到

咁有得揀架嘛

我112仲未有5星解，驚要解咗4星先有5星

岩阿 因為無得跳星

原來冇得跳 唔該巴打

佢開職既前置條件要你開左上一個星數既職先得
所以跳唔到星
乖乖地做任解成就啦

我睇法係上左150之後 1 2王呢d仲打多過幾萬傷既先叫霸佔公會資源
未上150之前 其實個個夾既時間都唔同 solo到既咪比佢打多幾隻 反正最終目標都係上125/150解成就拎orns

本身上到100以上 1 2王我都係打晒行MP就算
而加入去摸一刀就出番黎

打唔到王既就去刷怪刷到夠防可以刷經先 相信呢一步真係唔難 而且上左125既人都要刷一段時間裝先會上150架啦

你話深夜冇乜人自己刷隻王都叫OK
平時番工番學時間 唔係咁多人可以長MON住隻GAME
留番多D機會比低LV摸下隻王吸裝吸EXP都好

岩呀 之前 一日10隻1 2王 根本下面無咩人摸到

咁要全部人都有共識先得 唔係既話好難統一 又或者定星期六日可以比人solo王?

一係咁

全部王 如果要殺/開既 請向00分先郁手

咁會唔會好D
就算抽唔到時間 每一個鐘 入一次GAME 摸一下
對全部人公平D
當然OFFICER們都會睇住邊條仆街打晒成行血
大家意下如何??

舉腳贊成
仲有9分鐘

同意

我記得2會會長前幾日有上過黎

叫一叫1會 125樓下既巴打報個到 佢地比較需要秒王 之後就重點照顧100以下既

00分先開 殺就無所謂啦 你30分殺左就等00分先再開返 ?
咁當然 太少人打就留一留手先

建議1 2 王想solo既人 最少等15個人或以上有傷害先做

2星上三星終於刷到把似樣小小劍

白字

新手果時真係會好開心

呢把真係新手勁武
我1星果時刷到 真係切菜咁就上到50UP

留意住公會BOSS 刷345星武
好過你打怪

喊出黎

Rebellion 係咪2會 係既我報到

唔介意既 一係加密自己個名 整個LIST出黎 方便大家

Full 左

1500 我打starlord 啦
有30幾人打左算係咁

三會差一場咋
覺得感動

咸左

有無tg谷交流下

等多五日就lv10裝出世 可以去洗3王

暫時未有 都係推post 9up

開TG GP 有好又唔好
不過次次都會變左小圈子 同晒命GP

喊撚左

鬥黑有冇得諗

都無咩野要討論

咪TG啦

[HK] 唔該快d殺隻一二王啦, 我想刷裝呀

?

你用1 2 3會 黎講應該會易D知邊個會要殺

喂~全香港 一齊打大佬啦(777)

收工過黎打佢老母

druid 係咪唔錯??

DRAGON 又變返要物攻

基本上法系都係得一條路

想問一會仲有無位？

叫會長收你 希望佢見到

轉左Druid一日嘅感覺係血薄攻高
但兩回合內要殺到人, 唔係就你死
著火怪一下秒

但冇乜理由轉DRAGOON咁

3會準備升

習慣就好

轉個角度諗, 飲250水變321 wor, 打動物有加成wor

有冇DRUID爸分享下技能列用咩多

石像
精靈+gadget
90 雷
magicstrike
sleep

招SORROW好似冇用

從來冇用過

Blademaster係咪有招技比人打死完之後返生再打人?
我已經死2次係呢招度.. 明明訓完 3下DE 就KO
其實最後佢得返百幾血
如果我轉TRICUT既話係咪會打破佢重生再殺到佢?

因為前幾日先比人一次過拉左差唔多10個高lv既去一會
會長少上呢度但佢都玩得好密

放工睇下個post
Namelist都冇咩人覆，係咪我比人block左
2會既人應機呀

Second chance
連擊唔知對呢招有無用
雖然我都係用tri黎收尾

Hi I am domoooo

2會太少office 有時無人開王

你地一會成日話爭王不如分番啲人黎咪幾好

勁休閒咁玩但估唔到有人休閒過我

OK THX
希望會破到

2會

gadget 你用咩?

前幾日仲J 緊同公會啲人有咩勁裝，果時我先120Lv

今日又開嚟J果時，大部分人LV、裝都冇咩點升過

玩到4星spellsword 點配裝備
原本玩開法上到去發覺得個高血

你支法仗攻擊夠
基本上都係magic strikes一招打到底

好低攻喎

我依定啱啱好lv100 用ms 打 d 5星boss 只係三下扣十幾

勁d既怪唯有用90電果招無計
Spellwolds升得好快，ja一聲就125

點可以睇果個人係咩團？

可能唔識 我都係上到130左右先開始刷下cade

好似冇

Me2 打一下扣千幾出返黎

我玩左3日上到102LV 算唔算叫衝左

同公會都打尻人d地既

係我做既
但我只係打唔同勢力既地

YS
唔緊要
果塊公司果頭既地黎
放假果度用唔著加攻

LV124 ，用緊四星職，得90000orna, 幾時先夠轉五星....

我成日俾自己友搶地 我決定同團見親果條友都搶返d地

不停解日任 搭多d車清王 就好快

我125上6星無卡怪不過好懶無刷怪升上去

希望嗰嗰唔係我

唔會搶你啦會長 雖然係屋企附近見過你d地

原來我有打到

係呀佢都成日打我

3會終於有機會三連勝

magic strikes 3段攻擊
你魔攻除3去打
你基本魔攻唔夠攻係打唔出傷害
但當你夠攻magic strikes就好勁了
打高防怪用90雷就解決

啊團友你想點撚樣

不如三會整多幾個officer開王？

新手一升50發覺乜怪都打唔到...
想問下有無話用邊個職邊招技會易過d?

50同75係咁
你打到勁武就會輕鬆好多

打唔贏既話係刷低一tier既怪拎勁武？

打唔嬴咪用幾命去換

話說你地會唔會打pvp
好似冇咩好野出 好耐冇打過

用生命值硬接！

睇下邊樣武勁就玩邊隻職 個人覺得呢隻game近戰會勁少少

150之後冇打過

7星防具 arc rune系列唔差

我仲未150 應該唔會跌7星裝住？

明白了唔該大家
暫時2星職都開晒 係咪唔好開knight?

法師想打大力會停自己turn 本身仲要脆
一停左可能就跪

前期係
冇咩作用

原來4王成3000蚊一隻
要升LV都係刷STARLORD好
1500蚊

唔該晒
黎緊要儲50000？ 想開戰士三星職好唔好

3會準備好比人反杯未

最主要係睇你鐘意玩咩職 三星戰唔錯的

冇特別愛好就睇武做人

因為我見三星戰要開左knight先轉到
但又想玩

解下日任同成就好快儲到 你儲夠再諗轉咩都未遲既

3星戰Paladin 都轉到架喎

岩岩贏左會戰
想刷到150lv ok?依加146

都係個句
0分先准殺

冇問題

發覺佢有招超大力 buff哂雙防都比佢打3400
好似磨唔到

夠魔防夠血就頂到

食左1+2級防buff了
血就得1100

今日daily 3 12 14 做乜事

日日都係咁架啦

好似要1200魔防 1300血

咁高要求我先700幾魔防

好似第一次留意到

成萬蚊起個keep有咩用？

儲錢儲寵？

儲寵 可以買多幾隻寵又唔洗掉 慳返d orns

咁正
佢可以無限儲，定要再額外俾錢開格儲？

俾錢開格 但好似要另外起多個野先拎得返出黎

比錢開格

俾game錢開格 好似升shop咁

有成百五粒Arena token 你地通常係咪一次過打哂? 定留返幾十粒做任

做任搶地都得

再唔係打幾隻BOSS又得

屋企附近就拎去啦屋企附近俾人搶咗真係會唔開心

其實屋企既話起返幾間SHOP
大家見到唔好打啦
打黎都冇用人地返屋企又打返塊地

之前有講過，推一推，睇下Reek巴睇唔睇到

三會未打會戰嘅快手
有冇starlord打就睇呢場

係唔係全部人都會喺屋企附近起幾間shop

未打200lv王既人記得入去奶下，我應該solo到了

頭先打到隻Carman得返一千血比人執左，好撚傷心

打公會BOSS冇咁嬲
係街打個啲又難拎料,又會俾人執雞

幾多防

btw其實公會boss有冇話打幾多damage先會跌gauntlet key? 玩到110lv都係得一咁大把，仲要係quest比

2千5

冇乜留意
你有冇打足先
有時死得好快
你唔係常ON經本收唔到獎

隨機架我覺得

195% SUN STAFF

show blocked user

都算成日on，冰會得75同100 boss，通常打夠幾萬傷就走

有時0條
有時2345條
但感覺打高傷會出多啲

咁慘
有34王會好好多

Lightningstrike III Attack
★7 120 mana
Electrify your weapon and attack the enemy.
Lightning
Learned by
Majistrate Lvl 150
Taranis Lvl 175

我有生之年會唔會學得識

物攻招黎喎

係啊, 見到條友用呢招勁到喊

唔好諗得咁好
120mana對melee黎講大消耗

邊有分勁唔勁

可能啦, 人地神裝,用咩都勁.

"!" 有bug, 琴日d任怪,今日仲有"!"

你魔攻職
你著全物本身都少50%物防
佢用物打你實痛
更何況你會唔會打全物裝

2會之前大部分骨幹都無再玩，之後又有一堆人過咗1會，我啱啱又升咗幾位高lvl member 做officer，有巴打想做officer又未係嘅請留名，我升埋

anyway以而家公會嘅active level 同orn儲備計，我認為大家即管揮霍下

另外我都quit quit哋，維持緊有限度服務(打war)

2會有STARLORD打未

有咗好耐

而家8場victory，最近幾場war 少咗人打+keep住撞啲痴線佬kingdom

我尋日清晒啲2日以上無online嘅人，情況應該會好好多

其實我相信1,2會加埋既lihkg會員都應該唔夠50

好多應該CD-ROM，同埋其實全世界都join到

不過是但啦

你都唔認真既

屌佢屎忽1500物防入去都係一下秒
我仲要上左石頭人BUFF

2千都頂唔到，2500就扣0了

法師有冇可能2500

7星裝應該無

1會應該冇得輸了今場
123王可以放開打一個鐘一隻

不過無料升

PVP 裝
你要升就要好多料
即係要嬴得多
咁嬴得多你都就升TIER 換裝

訓醒就見你打左一百萬

每個鐘入一入去電兩野

個頭198%我點都會升

8星裝呀
不過冇法師

呢件夠你玩到9星

佢跌既8星裝都係戰士

Fuck

隻almigty balin 咩事

play9me 大佬做過咩黎, 打左成300萬傷, 隻王由滿血變到淨返少少血

因為我升完裝可以solo，入去抽水吧

照道理有打pvp應該夠soul升到10

打幾隻你應該175了

因為同時升緊2件，把武可能要停

武器好多替代品，魔防頭好少

打一隻要2粒鐘。。。

如果我磨到8粒鐘同你磨

再升多lv下隻王望落似魔防，到時候又係你天下

1000!